[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [526]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

我愛樓豬

留名

大家唔好再課

1001 hunter 再現

笑4

agger

留名

永遠懷念龍女節

Fgo幾時每次生放派200石

3周年派完了

要課幾劈G持肥仔了,派石又直接派新角

不忹我G持大介寶寶咁耐

刀劍合作,派石,派新角,完善UI
生性了

回家了

一次過派定一日一石

一日一石

正路就一日一日派

2個月200
期間中パズドラにログインすると、魔法石100個がゲーム内メールからゲットできるぞ！
魔法石をゲットできる期間は2回！
合計で200個の魔法石がもらえるぞ!!
この機会をお見逃しなく！

【配布スケジュール】
・期間①:10/31(水)04:00～12/01(土)03:59
魔法石100個
・期間②:2018/12/01(土)04:00～2019/01/01(火)03:59
魔法石100個

極醒之山本大介
咸住回家同佢認錯

今日佢仲要過到極

極醒龍機 3x2x1.5 單邊得9倍

廢囉

笑撚左 重有隻 又要扭十字 + L

真姬

始終pad 都係我大愛德 同大黑肉執行 全game最勁

大家好

PS4既聖光原來咁勁

嘩屌 抱起狂un 同奶均佢全身

pad+sao=世界第一

阿狗?

gbf

神父做野啦

G chi

有內鬼終止交易.jpg

發洩到而家幾分

del左驚了
放左個ac

咩驚

fgo
ac散左人都安樂啲

Faker

no

冇哂錢 得寶4

呢啲高貴驚真係唔係我呢啲人玩

淨係靠歪返黎

挽留

想賣走我隻紅A

冷靜啲

捨棄

紅A30 90寶五路過

玩呢隻驚真係浪費我人生

又邊個激親佢

我好撚廢呀

fgo

唔想睇活動介紹 有冇得1句解釋點樣疊攻

愈高分禮果隻卡既攻愈高

我

好想一邊奶示巴耳仔一邊揸佢波再一邊後入佢

la姑la la姑la la姑la姑la

挽留失敗卿

呀呀呀呀呀呀呀呀

no la ching

天使龍

希望在明天啊嘛

對脾好肥

回頭是岸戒課啦

好想玩red dead

0課

玩

仲返緊工冇得玩

支持阿記

最近好黑 買左士呠+1 @ 1.9 燈死佢

Mid term

唉唉又勝

屌 琴日真係燈得死巴黎

連登名加左

幫你唔到 燈唔死多仔 反正都係串撚左

我無蝕錢喎 贏2輸2 贏1ng

係真係估唔到原來多仔 係勁過馬體會 4:0 歐聯喎 咁撚正氣

伊莉雅筋力E都推得郁隻士郎

rdr2= 莎木+gta

原黎一泄出重心阿仙奴 對左添 he

睇到釣魚 場波

系

舊果隻都幾多人玩過

士呠停班人全綠 睇到好攰

愛狗只不過對弱隊叻

阿仙奴10連勝喎

連你都掛靴

個陣玩到全部人都7x lv以上
記憶最後出個個好似叫咩凝萌

下半場之鬼

我由開服玩到出魔劍就冇玩
最鐘意用三轉弓

斯卡克4轉啲jf 我練到唔睇mon, 剩係聽聲都識出
個陣3技招超究無神斬練咗好耐先明個原理，打街場無見過人識出

開始對色了
聽日再try

阿記11連勝 係有料喎

精神
假如你長追個盤都有贏 追到斷為止

一泄 好撚勁過關 2x1又中

之前場場買佢 今場無買

仲係好少朋友子有突分禮

300抽1ssr
一梅芙兩加藤
唔抽熊仔了 想寶3加藤都咁困難 垃圾驚

冇心機打

滿分了 掛下絆 金料農is ok

天草快手打劇情

水著凱撒騎ready

牙bu有冇抽今個pool

主線關跌金銀銅邊隻料？

用左黑狗淨落嘅抽

第一關金,第二關銅

頭先搭鐵見到位肥哥哥一手玩fgo一手R袋，
我都唔好意思拎出黎玩

今次boss應該唔係新角？大家估係邊個

蝦娘

又黎

西哥實裝左都要玩梗拖飛哥出黎，金髮果隻淨係諗住殺晒埋布姐身嘅男人

黑貞吐糟役呢個身份都已經固定埋，不愧係3姐妹入面最正常果個

俾你周到

我看到的是藍髮

屌你老母tea cup

唔好意思

好彩係出黑貞屌柒佢

差金狗

「シロウ？あの子は私の宝具。本当はシトナイの友達の猟犬なんだけど…なぜか熊になっちゃってるの。うーん、ロウヒとフレイアが何かしちゃったみたいなんだけど…名前…？うん、名前はこの体の、イリヤスフィールの記憶にあった名前を借りたの。…シロウ…ずっと忘れない、大切な人の名前」

要突破五頭身論

新關出咩料

金料

啱啱瞓醒

有你同女帝

真係玩得好開心
閃盲你班仆街

村正士郎不遠了

幾時有新職

順其自然

茶杯有骨

My mind is telling me no

I am telling u go

lm

黑槍傻個張真係好正 丁左

力架

代入左隻哥布林

就咁睇黑幕應該就係酒吞，然後最後boss係打八岐大蛇化嘅酒吞，打唔過嘅時候就某個手持都牟刈村正嘅男人黎救場

764,544,243
有冇師兄可以加我
好友掛活動禮裝既人好少
有啲仲掛緊泳裝禮裝

正義既朋友

新關TEA CUP跌咩

Bones

哦

星期日12連勝

贏就緊架啦

幾時帶協下我

幾時請食飯

每人帶2萬過澳門博一博

冇$$呀

神父成日都贏錢?

成日過澳門CALLG

想GUN

緊係輸多過贏啦

有冇去飛田新地玩下

出水

我連登GodV

星期日係咪阿妓

九點半對水昌宮

次次EVENT都要屌一次

幾撚時先加個AND GE SUPPORT FILTER啊

我要EVENT 鯖 AND EVENT禮裝 GE FILTER啊

型

2lai都唔記得啦

唔好拎我同佢比

真係未睇過都未必知呢頂係毒帽

但睇過既人自然會

代表我係真毒

Added

仆街醒起teacup女帝同天草嗰段

今日teacup根本係專登整題材俾CP畫野
閃盲我依d單生狗

天草：はははは

女武神

4個景點都肯定係主派糧+副玩梗

kill me

黑狗都有份

但係布姐仲係睇錯飛哥做眼鏡
不過齊格同黑貞

糧: 法國組, 韋伯幼征, 天草女帝, 風魔, 凱撒豔后, 黑狗BITCH

梗: 牛肉弁慶, 布姐飛哥女武神

意義不明: 呂布, 黑貞齊格

仲有2個POINT,唔知仲會多幾多糧

唔關事

完美

黑貞齊格應該都算neta

don't know do Wt

當初齊格君出來時已有人話要掟佢比黑貞

燒佢就啱嫁啦

都得
如果提埋白色,黑色扯火會更好

我夠著過件02過澳門賭錢
我仲毒過你

neta 姐
而且黑貞第1句已經吐糟 明明2個人一d關係都無
水獺睇黎唔敢提白貞x齊格，折衷搵黑貞頂上吐糟

鄰近地區今朝已經嘈緊

咁就1000日

好期待2.3出個陣會嘈成點

有咩好嘈

貞德=愛衣
齊格=松岡

點解秦始皇無閃閃咁勁啊或者咩唔夠型之類

55

給痴哥一點愛❤️

係咪又想搞事

路人真.jpg

又想燒?

張家輝. gif

宜家啲活動關啲料好唔好掉，唔好掉既我就繼續係山洞進行爆破工程

有冇咁撚大

你定啦
到時一定日日燒
可以睇到BGO收皮

全盛期點會冇

點解咁少H漫

加左料

個陣啱啱出段藏又屌個畫師咩賣國賊又點點點，中咗都唔用咁，宜家都好似無咗件事

BGO唔會收皮，班人仲會繼續屌住課

會架
場外會有好多花生友搵位REPORT到佢死為止,你知支那架啦

中好野 ?

YES

Y E S !

今晚睇埋岡媽個套約定之花先

今晚緊係煲隻red dead redemption 2啦

做西部牛仔

C閃rip

唔夠5星打搵隻4星開刀

d齊格黑上哂水

我不行
終於唔洗忍都戒課
第一次碌爆卡

真香

有無人知要點做 仲差機票未買 另一張剪左

sell your c eye

純粹過左信用額 唔係無錢比

原來頭先張圖比人cut過

晴天巴

做咩咁睇唔開

呢張垃圾得6萬信用額

1個月6萬都碌爆？

呢到洗下個到洗下 食飯又碌下 訂房又碌下 伊莉亞又碌下

忍下手啦癡線

信用卡咩都碌係正常
但你搞掂曬d野先課嘛

川島芳子個次?

哎屌你老味on9 我剪左張信用卡
關乜撚事 打資料之嘛

哇 我真係on9古代人思想左 點解呢幾個月會覺得張卡剪左就用唔到
打擾了

晴天失智娃娃

剪卡無用 記住咗個no. 同驗證碼

發覺今日都未on過fgo

女武神=盲閪

係囉 明明上網買野都係打 no.
點解會覺得剪左卡等於用唔到
我做乜撚野

齊格幾型棍 點解要黑佢

又來料
巴打冷靜

停啊

接實

赤兔呂布劍指2.3

fap男主型定係le男主型

打上銀行分期得唔得

貼返張gif ok?

bandai cls

會唔會冠位

Trick!!!!!

UN!!!!!!

un or trick!!

fb見到幾過癮

邊張

屌奶星 裝隻rdr2要2粒鐘
逼禾刷陣活動

好驚係容量大啲架啦

快d

我un

又有新15秒PV

入黎睇我老二
21:00開波

太細睇唔到

文西旁白版既舊片PV,多左ZOOM A組全身

原圖 Plz

mo

你試過

溝淡

有link未

下集就芙蘭/達了

d人已經估緊酒吞隻狐狸關晴明事
結合絆5語音，完event之後隻狐狸就會走左去，然後酒吞用魔力整隻空殼出黎

電台唔似會有人錄

大約都係
畫面背景寶具rush->2部人物全身逐個出->oniland完
聲就maaya講第2部開場白

今集係濱面幸運EX傳說既開始

我偶像終於出場 轉頭比黑貞撚

其實活動禮100-500%係隨機俾?

四仔吉祥物位置受到威脅

跟你D分

見到了

請珍惜

慘呀

賣隊友

唔係死左咩

夫闌幸

變左毆打對像

差唔多成百GB啊

89

d人唔識日文都係要衝出黎柒

本黎想買下載版，不過見到個size去買實體

6花真係好撚正...

夫闌幸(復活)

除左啲遠古減價驚之外我都買實體

1花正好多

張圖小朋友幹大姐姐咁...

好香菜

好賤啊.....

對脾真係癡左線

暫時搵到既巔峰

個POST到底做緊乜

我都有貼 渣脾重正過渣波

呢幾日日撚日都幾百MB update做乜

潤滑油，dom，肛塞，假鳩

得幾mb咋喎

面具係眼鏡架變形

痴線

咁撚先進

邊有咁大波

渣大咗

佢對腳
比佢踩一流

巴魯坦星人

連埋對臭襪

有啲想買件壇黎斗t黎著下添

Helck新章

四天王應該會出晒

下 真定假

獸耳白

9點訓左陣宜家

仲未返屋企

死mk

4mk

諗住打多場訓點知升lv

有冇諗過係社畜ot未返到屋企

野獸後輩

呢個乜水啊

慘

太色情 不了

如果係雷姆著呢

Shut up and take my money

扮晒咩正人君子太色情不了

知唔知咩係口裡說不

我淨係知我訂左

正呀

飲杯野再訓

圍翻一晚十幾pack

一晚走11轉 少女交友App撩仔食飯每餐劏$800

神父你去做？

我做比錢果個

咁我做收錢

都係課俾老婆好

男妓師？

做女真好

班友見到咁嘅樣都肯埋單

行程暴走 要放下心愛既FGO了

千代女寶2

咁撚豬都肯上去食飯已經難以置信仲要埋單

佢都得咁火鳥巴都得啦

好豬

喂你冷靜d先

特攻平a真係唔撚掂
用返蘭算

刷殺職關？

咩關都係

終於靈四咗酒吞

咁多人咁快刷夠分突爆晒啲禮

牙fuck唔裝cba絆禮刷唔到骨關

限左自己淨用極地衫

尼托藍卡特攻MVP

無錢食肥

紅A，貓貓

飛哥走2場
"你係鬼，你有角"

2關分別跌乜野料？

銅料

2關都銅？

第二打兩隻鯖同一隻大鬼

會唔會太多血

好彩臨尾奶光嚟 依關跌銅料的

原本以為係幫2.3鋪路，結果係2.4

仆街用XR玩FGO lag到好似用緊iphone 6咁

刷點數最快係唔係秘密小屋？

應該係 但新開啲關好似都差唔多仲有料跌應該抵刷啲?

一到weekend個post就靜晒

成班5天工作嘅未瞓醒

Apps台最大偽毒post你估假架

5.5狗搭緊火車

5天工作，計埋ot同返六日冇分別

無野好講 已棄

慳左一日車錢

又點呀

又比人屈cosplay

有戒

新關

想要心臟牙

想要冰升皇女

原來仲有玉

新手想問下點較快敵人寶具
setting明明已經較左

7天工作

今日有冇人支持IG打低G2幫UZI報仇

星期六日返工

我支持g2

我地中國人.....

我係泰仔

升左呢
廢J招fd子

2個位

盤口出左

乜鬼島有擊退戰咩??

支持踢走埋ig返中國含撚就有 去貼吧報仇啦你

30萬血會唔會過份左d

g2贏硬

平A過算
尋日狂蘭都已經唔多夠力

係呢關先要補刀
琴日都未洗
因為入酒吞加攻

屌活動好撚難打
諗緊刷哂分先換料定換哂料先刷分

加攻減防嗰度有時都會差d但是但一隻都補得死
今日一定要蘭有卡先死

補完都唔撚夠力 之後佢又開回避 on99

換人衫入尾王

再笑我就4比你地睇

世一隊輸比eu

快

但我都覺g2已經到左極限 創左奇蹟 癡線 韓國第1同中國第1都贏左...

如果係球賽一定係假波

用泡面頭可能贏到

今次呢個活動都幾煩

逢萬聖節活動必反人類

神父隻伊莉亞好憎我
成日攻up失敗

原來有禮裝跌

左藤空氣

著套情趣內衣出街

夢茶會既千鶴開發日記出全彩版,又要J到反肚

今朝睇哂

我 哥布林 我了

放工玩Red Dead Redemption 2

有冇相熟哥布林介紹 想跟

無得跌你點突爆

金銀銅料換2張，朋友點有3張，唔跌都突到

唔洗跌都夠

係wow
次次都係跌到

Noba真係泰仔嚟

咁你呢

我0仔

THIS

唔好諗住扮gay會追到女

扮gay溝唔到
利申，以前試過

唔怪得你比gay佬追

屌個陣已經冇扮gay,仲要去左新學校

扮gay追女好on9

屌你老母d 刷野片野野都隊隻尼托落去
我冇呀

2018年仲有人無尼托...

點砌

冇bo5尼托
pass

對尼痴有概念了

有小小掛住JTHK

咩概念

尼痴潮流教主教大家何為型棍mk

幾點有lol睇>

4

睇錯幾點有loli睇

打少d飛機啦

閃閃added

日日一丁

手淫的力量

冇bo5

近排忙到無得丁,如果唔係日日三丁

全身都係拎t拎帽 潮乜撚

Bo0

added

KoB加咗

人靚仔著咩都型棍
個日我著正常杉，但見到你我就發覺我呢個毒撚著咩都係一個毒撚

屌你老母
成班mk仔屈鳩我
我靚仔早就有女啦

又一個全黃痴線佬

呢到個個唔係全黃就齊圖鑑架啦 好出奇咩

我唔係

我都唔係

寶二黨

你曾經有過

現任

我想問下而家刷分係邊關 定關關差唔多?

你都有過
不過係男人咁解

除咗酒吞仲差邊個

TATA added

.GUN

寶一收藏
寶二使用

你唔係寶5使用 寶2收藏咩

寶5係愛

神父好撚花心

周四麻衣

山翁份愛呢

週五index

山翁我講下笑

我既某個四字會員好兄弟 寶5左
用佢既就OK

4個字
銀時守護

尊重

G2

有冇人可以答我 而家係咪跟攻略打30ap刷分?

打90lv關刷分好過

好

你份攻略邊到睇到

半準決賽 又係韓國打?

我換完啲禮裝叫我打30ap

90Lv關用黎刷經會好爽

咁我順手刷爆谷好過

凶骨荒唔田

Fgo
三小俠齊人了

On9活動 一味加血做乜撚

今季援交角色

新一集陪大學生
已經預見到有好多本

推分推到咁上下就切菜咁切

蘭仔比人切菜咁切

換完禮裝打邊關

淨分都係得秘密小屋架啦
想順手打爆谷可以去Food court

滿到酒吞通知我

讓禮，呀爆打w1再用換人衫去谷

我w1 酒吞 75%等藍卡儲滿np

G2隻酒桶

唔爭戲

呢兩隻韓仔痴撚線

要GG了G2

神父高潮未

唔係全部中國人既隊其實我唔係好想撐

左邊短髮加黑絲，仲要女僕
點忍

IG條下路我上我也行

屌原來已經2:0
畀I支入到決賽真係不得了

G2入到決賽 下一隻新五星抽到寶五又點話

Rich點跟

又立flag

Ok

隻lb仲單拖行過去

即刻贏番轉頭

EU throw

放飯

屌仲要直輸3:0
下星期等我大fanatic教訓吓班大陸仔

收到風神父又去左打飛機

要不是韓狗

咁多人玩lol
搭唔到咀

好快會番黎

無玩

Deep One -ディープワン-

？

岩岩係熊貓網見到cg

MK先玩呢D

lol post都咁多人冇玩lol🤔

30萬血 即係點都要有一張特攻裝先快d

難以置信

冇玩

玩整都銅牌 唔玩了

渣ga

pija

六花群P

掛尼托既係刷緊咩

ON9
中文版GE3 19年1月24
係要撞埋去KH3同BIO2度

所有野
500%果陣尼托可以1發20萬

岩岩出去睇hg鐵甲萬能俠
屌咁撚貴既

係咪應該爆少少果用cba隊刷30ap上500%先

直接買MB啦.差果少少

差成千都話差少少
Btw有得砌比較正

ON9

小氣到

以前超人果d搞撚左咁多年
對佢黎講緊係收緊d好啦

而且，點解會咁問架
之前庫巴姬又係有d咁嘅on9問老任
公司立場一定會話唔比架啦

珍牙

同周街問條女how much 有咩分別

你諗你,我就唔等埋聽日嘅FQ先算

凶骨

rainbow

乳上rainbow

二乃玩Double attack

revolve隻黑山羊姐姐開訂

貓貓

貓貓=智障

坑爺

有錢既A1
删了少許劇情，但係主劇情都係圍繞住UGO

聽日可以專心打活動

川原食屎狗

哥殺都睇完
到Gridman啦

2pack 1隻賓周

女神官眼神死個樣真係好正

開波

就快同6花去玩了 我

妹非妹真係崩得好緊要
但個故事又唔係好差

崩到唔敢睇

集集都睇到係咁笑
未見過咁崩

睇左10分鐘 D人已經開始變成天草齊格

而家先50萬分

你道行不足
就係因為依家動畫沒太多野好睇
先要向依種動畫挑戰

頭先笑死，唔夠RAM

已經好耐冇坐喺度睇新番
冇咩吸引

仲未夠100萬
要繼續努力

屌100槍中廿槍都唔知有冇

好過百發八中

諗起達哥

我睇咗啲咩

Cls

岩岩玩到第二章，要試下

收工返歸

btw 好幸福 成個倉都係
由第一排第一個開始un 一至六 一日un一個
星期日7p 睇下可以頂到幾耐

但你聽朝要唔要返先
要既點頂

呢度d人好危險

屌蘿莉

今晚d波好賭到傻

燈緊你個馬體會

你可以學上面張圖
賭多d伊莉亞返黎

Cls課幾多先抽到咁多隻

咁又唔洗 weak醒去做西部牛仔

亞瑟最後⋯

收聲

好撚眼訓 沖個涼再翻黎
有冇人想同我展開激烈對話

點解唔weak

得一球唔穩呀ching

難得放假 唔想咁早訓
仲未刷完200m分

最多咪打和 又唔會輸既

你都買左-1盤啦🧐

等收錢

精神

勁

咁夜仲唔訓

訓先 886

Weak

仲未可以宣佈住

神父有冇活動攻略圖

冇 直接見一關砌一隊

李斯特城個老細

千代女超絕up

坐係到禁到訓著左

諗緊買唔買red dead redemption 2 好
但係集集gta 都係玩唔夠一半主線就周圍殺人然後慢慢棄game, 驚呢隻都係咁

洗唔洗咁多血 女武神寶寶都要補刀

屌你老母個電腦沖出去死嘅

唔想再向普攻go屈服

要用埋NP衫換卡

今日尾王唔係狂職

要普攻go鳥

又唔係刷box慢慢打都得啦
反正毒撚最多既就係時間

有時間可以肝多幾隻驚

. gun

哪有錢

唔洗向普攻高屈服

巨頭去到邊都係巨頭

咩隊

聽日係摩天輪 派糖了

Cba
Cba絆禮係必需 唔係3w唔夠np 1w牙爆要開衫技攻同減防

要謝高人指我依條路

你而家幾多分

兩日前滿左

分同料都已經農完?

其實好快刷完 唔洗比佢d數字嚇到

.gun

u扮乜

樓上成班巨頭

仲係十萬分🤦🏻‍♂️

呢家先80萬
點追上巨頭們嘅步伐

我膠得果45萬
宜家都去到3十幾萬血，都係要farm分谷左倍率先去刷料

淨係帶一件突滿農具,其他加分刷鏡屋
去到80萬已經換晒除左棋既銀料

同夏活一樣知道你班友係咪都會抽爆
所以set到抽既農具冇咁重要
要你用肝力決勝負

而家快突到送嗰d活動禮仲好過

希望佢加開1000萬分

第一場10號

車尾燈都見唔到

呢度啲人好M

抽唔中又追課

屌 我隻13少

精神 10號跑個win
其實係我老母打黎比我
話第一場10號 第二場7號

你老母輸過咁多就叫佢戒賭啦🤧

早

所以佢嗌我賭

Max Gridman 今集竟然係飛踢
明明咁大個拳頭

A1整sao真係好用心，畫面靚到呢

A1根本從來唔係唔夠錢,係hea鳩觀眾,正食屎狗

反觀Fap

FAP都話隔左一層
黎緊嘅FGO, 就睇下佢老細最賺錢果樣夠唔夠膽HEA

Fap除左用fate ip
真係沒特別
不過後遺既齊格我幾enjoy

好彩買左位置 又冇賭過

今晚推曬落去我地阿森納

1億啦 呢度個個刷箱都過千個box 得果1千萬幾日搞掂is侮辱

咁肝做咩
p.s. 體都唔清

我屌撚死d交收遲到撚
約1:00 1:20都未到

食鐡板燒隔離個細佬係度同個廚師講刀劍
刀劍世界第一

晏晝食鐵板燒

頭關5萬血

人地請唔去好唔俾面

個細佬仲話佢聽日文 粵語配音好難聽
有前途

咪又係秒

嘩 我屌

依家同佢哋出緊街

返緊展覽想清都冇時間
啱啱先同班墨西哥佬唇槍舌劍完

哥殺第4集搞乜0

短劍 vs 重劍

點撚忍

墨仔何來重劍

我點知 我都未見過

好香

身處老美 , 墨仔99.99%都係又矮又虧
偉哥當飯食

睇黎巴打都食過唔少

天草四郎(賽米拉米斯,理央,六花,茜,..............................)

神之推理

同神父比仲有一段距離

哇 李斯特城個班主空難死左

明明琴日咁正氣

人渣過人渣誠

神父不嬲狗黎

2個神父刀系死mk

我依家就在MK 夠做埋嚟

天草仲想同我爭老婆

留意返 係你俾人NTR

A1我屌你老母

揀定今日對邊個老婆打飛機未

梳女朋友幫我打咗

55...

隊野太黑仔

A1,一分錢一分貨

我地型月同月豬又比唔夠佢咩

就係月豬比太多,A1知道掛住fate個名畫幾隻火柴人都賺到笑
仲咁認真做做咩

畫舊屎寫係正義伙伴

太多又hea, 太少又話無經費，你玩晒啦

🌈

C9

FNC

svenskeren

又lol時間？

打緊比賽

グリッドマンのボイスドラマ
1.1話：六花炭酸飲めない→2話回収
2.2話：キャリバーさん33歳→3話回収
3.3話：響君の素行がキモい→4話回収
で大体次の話で回収されてるんだけど、4.4話の中身が「死ぬにも順番がある、子供が親より先に死んではいけない」でもうこれ嫌な予感しかしない。 #SSSS_GRIDMAN

下集好大機會又派便當

師奶mola mola

898

是旦啦 反正派親都2打6角色 有本事就派俾六花同四眼仔

次次回收都係直接由本人回收
4.4係六花老母講死嘅順序

岩架啦 要俾個動力六花參與同盟事務 六花老母一路好走

屌完

咁整齊

屌那星唔記得櫻自已有綠放
我仲用蘭仔a左幾場今日弓關

有冇毒草share?

布狄卡有兩隻唔記得好正常啫

仲有女武神未升過
宜家中埋弓貓

不能...

哇屌

我點解要多手

1.1話：六花炭酸飲めない→2話回収
呢個係咩意思 第2集唔係老師

JK對話入面六花提過話唔飲炭酸飲品
第2集搵人後3個男嘅飲波子汽水，六花唔飲
之後劍大叔買左支果汁定係茶比佢

阿比

所以個順序會實現

唉 molamola

點整

唔好自己嚇自己住

有無刷分隊抄考下,同刷邊關最好?

2.2去3都話搵到個唔係重點嘅33歲>新世紀中學生
4.4全程講緊生死有序

C9果隻廢

2奶sweet到

前期太閪
不了

呢啲先係老婆material

呢啲先有調教嘅價值

自己j自己

5ch有gridman 1-12話每集大綱

如打飛機可J自己

lin?

都係上網見人cap圖
你睇下自己搵唔搵得返出黎
費時比人話劇透，打碼先
唔好周圍貼

劇透我啦

4件PARTS一齊出動會唔夠RAM
之後點解決

upgrade囉
原版都有upgrade情節

唔記得了
咁耐既野

張劇透圖已經傳左去百度

其實張圖都無乜講啲乜
鬼唔知呢啲番會有人洗白入我方咩

都叫做有標到d重要位出黎
而且仲講埋佢有得出場

水着回

連城市入面果幾隻佈景板資料都流出埋

出完街，攰撚到仆街，聽日又要返工

肥脾大屎忽既水著
雨宮哲是我們的神

K島已經有人貼無修版

我屌

我就係K島執過黎
之後就到見百度有人貼

我屌埋你個份

冇咀既機會

召喚被阿記迫害的面孔

下半場之鬼你識條鐵咩

愛蛇又然

我知 陣間入唔切/失波先就好笑

領先一球永遠很危險

我自己賭波不嬲覺得 下半場先發力既隊既上盤都唔穩

阿仙奴只不過係負碌

12連勝呢

換埋列叔 左右都比人爆

阿妓又要踢歐霸

話左

訓醒冇睇 我廠又發功🙇

世界波

下半場-6之鬼

下半場之鬼 可以剩係睇下半場

個般尼真係 最唔睇好依隊

佢用呀JOE守龍 我就知佢死緊

水晶宮真係唔差

呀joe 賣笑就叻

嘩 終於唔洗睇lkk妹波

撚羊打右都唔用大米
又想放題

有新弓 ？

智者椰子

抽!

我廠又比人12m

主場黑哨姐 我琴晚都係咁先買中86分鐘 李城ng@4

愛蛇永不倒

oh fuck

全部波都係假波黎 莊家控制晒

弓文西ready

pool2?

我唔想聽呀呀呀呀呀呀呀呀呀手

叫你擺入隊姐係唔係比你抽啦

其實係比老屎忽放小黑姐
唔撚驚

之前好似次次都係跟活動角職出呢種任？

唔怕仲有不敗
行緊爺爺條路

但賭仔已經行上左死路

皇馬

我記得就係
唔會咁ON9叫你抽隻野擺入隊掛

弓職仲有飛左最耐既悉多

謀殺我銀包

悉多留落2.4就差唔多

好強既氣
TM天字第一號idol要弓職出道了

有冇清知道2lai去左邊

記得之前百重塔冇新角都出過呢隻任務

佢消失左

永遠懷念

賤種鍠半場已經輸兩粒

抵啦

Who needs messi🤨🤨🤨

人才